鄭重提醒泛民，切勿與被告暴動罪的義士們割蓆!!!

鄭重提醒泛民，切勿與被告暴動罪的義士們割蓆!!!

極無恥!醫管局惡人先告狀

推！唔止推俾連登，要廣傳！團結呀！

不割蓆 不篤灰

全部自己人!!

今次我地唔可以在被分化！！！！

推

推 唔好被分化。

另外，幫手推，林鄭政績又多一樣！

（突發）林鄭又多樣政績-推上國際

撤銷檢控！
立即放人！

推，和理非同勇武都係一體

提你老母醒
係警告

團結

We are one